［Avengers 4］又多個人參戰打 thanos

Ain't no rest for the Wick-ed

Who are she